[開心完未] 宣佈今晚12點後唔準再講區選 推返行動post!

係時候集中推返行動post! 大家知唔知今個星期有咩做？
仲有手足係poly呀！仲有好多手足擔心緊俾狗秋後算帳呀！仲有好多手足受左傷呀！

區選只係一個小小嘅支線任！我地要集中返黎緊嘅行動啦！

1/10

2/10

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

3/10

4/10

5/10

6/10

唔好講區選
你知唔知有八區監生由贏變輸

7/10

推

8/10

9/10

push

無錯 回歸運動

10/10

民陣肯吹大雞下星期日遊行未

呢個好時機黎

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

7點好停啦

今晚12點後文宣都趕唔切啦 6點後啦

佢地申請緊十二月八號呀

收皮啦

再休息場運動就冷卻架啦